上市公司公佈董事辭職理由

【誠實的通告】
千千萬萬個辭職理由，諗到幾多個？
#據講份通告係老闆親自寫
#一人一個辭職理由
#小編A表示想有人工加
#小編B表示日日OT
#但無OT錢
#悲劇
#有線財經
-----
有線新聞 i-Cable News 升級呈現，更多網上限定內容，多元新聞全面求真！
記得裝App睇直播：

痴線 ... 個公司秘書 F5 學歷 ?

931 係唔係老 X 股?

撚狗

賊掠王推過既 都係老千

咁都出得街

出曬名莊家股

好有說服力

一講賊掠王班賊 又有人負評了

啲垃圾真係可憐

有咩問題
根本每個人個原因都係呢個
講真話都唔得

其實無咩問題，
咁講夠直接， 唔洗出面估估下。

講真話都唔得

都係，廢事外界猜測係公司方向有矛盾，影響股價

點解咁誠實，用template咪算

出黎做野真係冇見過咁真心嘅書信

佢要講 大可以喺董事辭任份正式公告入面講埋
但公司突登出份補充公告 淨係特別講辭職原因 擺明玩嘢

上面果d唔識係度9吹

出supplemental既原因只有一個，就係收hkex q，邊個咁得閒冇事冇幹出supplemental

好消息嚟，証明公司係比較節儉！

夠cheap

簡志堅個樣

人工低算唔算係矛盾

好公司，夠坦白